彩虹個個出口都有幾個阿叔cam住捉跳閘

手足小心，有人一直用手機影緊

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

搵職員拉佢地,地鐵入面拍片犯法要罰5000

廢老真係好撚得閒

正解

地鐵附例唔比拍攝

黃大仙都係 好多左好廢老 係度芒住閘機

唔好意思阻你一下
代友出post

我地係一班後勤支援既絲打手足
我地黎自各唔同階層及背景, 但都有一個共通點 就係俾深藍屋企人趕走左
而家用緊有限既錢租地方住

我地想將所有黑警惡行及證據整合, backup及翻譯做英文 希望全世界知道香港警察既醜惡

請幫幫我地channel subscribe 下同埋幫手增加like view數 同埋分享出去各唔同既國際channel, 唔該晒各位真香港人既支持

搵職員呀

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

x2

反篤灰

原來站內唔俾拍片，大家以後見到死藍絲識做啦

長沙灣都係 有廢佬企定定係度

個出口咁多人 撞跌部電話 個阿叔實心痛死

係有可疑人物，但係成功入閘

佢地拍完片,d片就係證據

點解要係個閘度跳

Lm 翻家做